今個星期五去東求行程推介

東京

多撚謝你

係機場訓足咁多日，勁過新千歲機場堆難民

正